想自殺

想返工

不了

都捱咗咁耐啦 捱埋落去

半杯水理論

都食咗咁耐屎，點解要繼續食

說話唔係咁講 你仲要留返條命返工

返工𠵱家嘢交俾其他港豬做啦，關我咩事，我又冇糧出

點解呀

點解要自殺

死亡係唔需要為兩餐而做撚狗

整個人生都好唔開心

自問已經盡咗力

但冇人覺得我盡力

只有不斷怪責

但係返工先會搵到人生意義

Me too

但我愈返工愈覺得迷失

可能我際遇差掛

既然都自殺點解唔不負責任咁去個旅行睇埋個世界先走

咁咪轉工囉
一日有得返工都唔應該放棄生命

去旅行要錢

用咗就冇錢做火化

到時又俾人話不負責任

樓主唔好咁消極啦
當然人生係好tough好唔容易
但係有時如果自己睇開啲就冇咁辛苦架啦
人地覺得你冇盡力 怪責你
其實真係唔洗理佢地
你自己知自己事 你盡咗力對得住自己就ok!
生命好寶貴 每個人得一次機會
只要你仲生存緊 你既人生就有改變既可能
唔好放棄！一齊努力啦！
由今日開始 為自己而活
唔好為咗達到或者滿足人地既期望而活 好唔好？

去第二個地方開展新生活，香港唔啱你

差幾日

幫佢搵埋人接手

話條友唔夠經驗，唔要佢，但又出唔起錢

老細仲怪我

走都要錢

冇錢嘅香港人 = Garbage

當你經歷咗廿幾年嘅人生都係換嚟不斷嘅怪責、失望，你唔會想繼續落去

人都唔想做 仲理咩火化唔火化
離下自已現有環境 搵個屬於自己既地方重頭黎過啦

點走

H1B 又冇，綠卡又冇

搵層樓跳落去投胎囉

咁係老細問題唔關你事吖
本身份工唔好做咩

Se-con 嚟

Main 成 6-7 個 systems

但 underpaid

我有能力走到

但都係換嚟怪責

去外國做顧傭兵 又包食住 又有居留權移埋民 最少搵到自己嘅存在價值

個胃一直脹，可以快啲胃 can 就好

我跳落去好過啦

下世希望投胎到去矽谷嗰邊

咁咪走囉，灑脫啲就ok

仲有幾日，原本諗住好來好去，點知 PCCW 條八婆話條友唔 comfortable

老細張 contract 續唔到，自然有少少怪罪於我

發覺啲抗抑鬱藥好廢，效用唔大

都係打份工做乜咁介意人講你

可能係我執著 / 記仇掛

只係唔明點解次次點做都係我錯，唔只𠵱個 case

ching 都想你搵下自己嘅價值啫 你真係想死無人阻到你 見你開po都係想呻下啫 天無絕人之路 為自己嘅尊嚴而活 揀返條自己鍾意嘅路 我相信你唔會後悔嘅

做咗廿幾年人，都係食梗屎，好難叫我相信未來嗰幾廿年係食鮑參翅

唔係啱就係錯架啦
放鬆啲啦

已經唔係個人有冇能力嘅問題

而係 feel 到運氣嘅影響好大

你要加油呀，唔好理人點講丫
我自己唔開心就會飲灌啤酒食支煙
要同自己講，一日所有野未完都未算輸
可能面對梗個地方同問題存在好多唔公平唔公義
解決唔到，試下換個角度諗，唔一定要好成功
開心就得，試下搵d 自己鍾意做既野消磨下時間
你諗下你第日仲有大把時間嘆，大把時間開心
今日遇到既問題，可能你一年後諗返你都已經覺得冇乜大不了，
朋友一齊加油，好野可能下一秒就發生，唔好睇小自己既可能性，共勉之。

我而家都好唔 comfortable

都係入青山住埋下半世算

唔否認運氣係重要嘅 定你會唔會搵返啲你會有成就啲嘅工做 講真既然而家呢份咁鳩 裸辭仲好 都唔使理啲人說三道四

自閉 + 抑鬱，襯晒我

都好裸辭吓

不過已經有一兩間 offer

只係對未來都係冇咩信心

由細到大都 feel 到撚狗嘅人生係點

氮氣係咪真係可以無痛

Metoo

Quit左玩一排先喇

第一個banner系咪樓主加上去